我好自豪唔聽Kpop [附韓狗list]

好多巴打已經開過post，但好多都石沉大海。如果鍾意嘅幫手推下post

呢班韓狗當KPop係音樂，但討論嘅嘢根本就係追星。
先唔討論而家啲kpop同韓國文化一樣都係個樣行先，但佢哋討論嘅嘢根本同音樂完全無關。

鍾意嘅咪開個小圈子Kpop集中區討論囉，但問題係差唔多每一個組合都開一個post，搞到音樂台變咗K Pop洗版區。真正想聽音樂，搵意見嘅巴打嘅post都俾你地洗到落底。

仲有啲契弟係音樂台開post討論明星相，真係乞人憎到暈

我就block晒嚟班契弟，鍾意嘅就參考吓。
可能有幾件假膠夾雜係個list裏面，但超過九成都係韓狗

推

有冇人幫推

不服來辯

那些垃圾韓狗
我也把他們BLOCK了
我們要令音樂台重回正軌
樓主和我也是日本名, 我們應該在音樂台加強宣傳日本的音樂, 好讓韓國狗懂得什麼是真音樂

巴打

佢哋根本就唔係欣賞音樂

咁人地話自豪唔聽花姐呢?

利申我鐘意聽花姐嫁

辛苦晒樓主

不妨推吓美少女戰士啲op
分分鐘仲高汁過韓狗啲屎忽舞

佢哋係追星
我係欣賞花姐嘅唱功

btw未 block我喎

我推介初音的舞蹈

佢哋啲無根本就不知所謂

垃圾韓狗
屌你地老母個臭閪啦
死撚哂去啦

鍾意嘅正評補血，暫時有七隻韓狗

連登第一母狗 都冇block
連登絲打 想你的日與夜 慘遭起底

幫你正皮了

jpop

世界第一

好撚正義呀

大家幫手推推，睇下可唔可以推上熱門

小心假膠

已經有兩件

講完支持即刻多咗個負評

幫你推 上熱門

我正左皮架 幫緊你堆上熱門 呀block左我未姐 我有份開po架

留名

推推

推撚到熱門 韓文根本就難撚聽過粗口

佢哋都唔知道咩叫音樂

識聽一定係聽metal

唔係唔撚比你聽，但係唔好比人知你聽kpop呢啲咁羞家嘅事

花炭世界第一
利申前兩年去comike買碟見到真人 買CD拎埋簽名

佢哋純粹討論音樂都算，變咗追星即係屌你老母

好想有機會見真人

啱呀

唔好話咩酸班垃圾單眼人做人多fans有才華 又唔見我屌鳩人聽jpop 人地仲撚有才華

S-pop

despacito

hi

老實說 我也不用提宇田多光 中島美嘉 YUI果堆人了 淨係AKB都已經完勝韓國所有女團

25隻韓狗

唱k最憎人唱韓文歌

多謝樓主 已經block晒 家陣個音樂台好乾淨

Quiero respirar tu cuello despacito
Deja que te diga cosas al oido

多謝支持
音樂台乾淨真係可以支持到啲真係想問有關音樂嘅嘢嘅人

我鐘意Rock多D

我好自豪唔聽Kpop😂

宇多田光呀 btw 宇多田光真係屌打哂

聽開中國有嘻哈

推上熱門就知有幾多韓狗

駁不到, 已正評你了

綜藝都係音樂一種，多謝韓狗話比我知

對不起巴打 因為我很想光復音樂台 手快快打錯了

Led Zeppelin!

死韓狗收皮未

低質韓狗滿天下

你自己聽jpop屌鳩人聽jpop 咁樣緊係唔係咁好啦

屌你地睇下日本出幾多殿堂級歌手又有實力
你睇下班（大部分）人做人去到50歲冇樣冇實力仲有冇人理你

想問下樓主對Vincent Willem van Gogh 嘅Wheatfield with Crows有咩睇法

一係就好似當年波台搞鳩5p台咁 樓豬你開一兩個呢d post打飛機有閪用咩行動啦

笑什麼你們這群不懂音樂的韓畜

有咩咁自豪，個人正正常常有少少腦都唔會聽架啦.....

你係咪入錯post

好波

其他pop都唔會屌 我只屌kpop

成日自稱邊個邊個個老公
柒撚到

喂 你連名都打錯 仲扮日飯

我聽開平井堅 又關我事

神list 幫推

多謝

飯你老母

一係就好似當年波台搞鳩5p台咁 樓豬你開一兩個呢d post打飛機有閪用咩 行動啦

多謝 你未block我咩？

真心一問邊解要拉埋日本?

其他人老母我都唔屌 淨係屌你老母 有冇比零用錢你洗呀 我比佢架

仲有一版

佢淨係話自豪唔聽kpop炸 冇話日本乜乜乜呀

因為好大對比 日本係其中一個姐，歐美更加唔洗講

我呢 唔見嘅

S_Kagawa係熱狗嚟 唔係韓畜

我聽 block我ok?

又係喎，點解唔拉歐美

Jpop 最高
萬pop皆下品

同意

頭post講咗有幾個唔係韓狗

巴打，好多假膠啊

收皮啦日狗 你地啲標準咪成日都係咁囉 我夠有聽架歌啦 真係以為自己係世界第一呀

喂block埋我啦

建議全香港年輕人應該多聽JPOP,建立良好聽歌品味

Jpop 先係音樂 其餘pop都係垃圾

你睇下 咪到你地日狗係度打飛機

踩kpop一回事
jpop又一回事
但kpop好似永遠都要同jpop鬥咁
俾人感覺似唔聽kpop就一定要聽jpop

日咩狗 我舉jpop做例子等於我只係聽架歌

有冇會員編號 方便block

老實說，改編日本的歌曲成廣東話版也是格外的悅耳。

本來jpop同kpop就唔同 係都要一齊講吹你唔脹

試下唔好硬推jpop,幫手推下spop , despacito...

連登可以用會員編號搵人？

正皮

我唔同意 聽J-pop我覺得係有益身心嘅活動嚟,應該大力推廣先係

謝謝支持

唔討kpop 但泡菜fans先最on9

唔洗啦 見到邊個開kpop post又block佢咪得囉

反之，改編泡菜的歌曲成廣東話版也是只會一味的洗腦，令人感到厭煩。

少女們知道你聽jpop後, 會覺得你更charm,更有品味

駁唔到 但點解要話kpop 垃圾唔係kpop fans垃圾？

世界觀

😂😂😂😂

聽開貝多芬 莫札特
有冇巴打同好

唔洗分得仔細
聽Pop都係垃圾

嗱我日韓港歐美 連西班牙都有聽 好聽咪聽囉 有咩問題 你話唔係k就j根本就係呢度呢人搞出黎嘅風氣黎 根本就冇限死你

我未出世已經聽開

Jpop先係音樂 其餘嗰啲都只係噪音

咪聽垃圾啦 聽jpop啦

despacito...

聽開柴可夫斯基同巴哈

果然冇錯，開個Post又可以釣到一炸假膠出嚟，繼續block

聽開第七交響曲

比起什麼EXO，我更喜歡聽天堂鳥。

垃圾 Jpop好過依啲舊歌多多聲
完全唔同層次

block晒

faith都唔錯

點解日狗咁鐘意屌泡狗jpop 都唔覺有乜好聽條條女把聲都好似幼稚園學生聲咁 曲風就好似動漫歌咁

撐樓主
泡菜狗死全家

g持樓主掩耳盜鈴

見一個block一個

喂講咩呀 日本歌世界第一呀

jpop都有噪音 又唔見你提?
根本咩pop都有好歌垃圾歌
係D人成日揾kpop黎講

faith都屌打你啦

你識條鐵咩
滾回去聽你的kpop吧

G持眼不見為乾淨

呢度

強烈建議各位泡菜去聽下Pink Floyd, The Beatles(唔係前期堆溝女歌), Led Zeppelin, Queen等樂隊

如果聽完後唔鐘意唔緊要, 大家口味不同, 音樂無分貴賤

btw如果本身有聽開既歡迎討論

踩低人可以抬高自己
不過起碼班崇日撚冇佢地咁洗版

一睇就知 你唔了解j-pop嘅好

Jpop我有聽忍者亂太郎主題曲 仲有冇推介

我個名

其實我都有聽古典音樂
不過唔好block我
我好憎韓狗

Apink

Kinki kids贏晒班韓狗男團

日狗成日發癲日本歌淨係會聽宇多田光其他尤其akb 成班小學生唱歌咁

還有piko太郎的ppap, 很好聽的

定係連登冇乜人聽jpop 冇乜人討論？

冇呀 jpop才是最好的

Across the universe loop緊

最新個首咩野屌字歌,成首歌係到屌屌屌,都唔知啲韓狗聽咩撚野

扑死人咩ching

抄襲陳庭佳

智商低冇得救

我聽元祖陳庭佳好過啦

K-porn
成班雞

一定要聽Sgt. Pepper's Lonely Hearts Club Band

笑死

正喎清

聽開kpop覺得好正

lin狗set咗1000上限
又韓畜又五毛 真係唔撚夠用

點會，我成日都討論邊個位轉接得好 邊個位高音準 都好多人覆我

每日都聽一次first love

韓狗當道 負皮多過正皮 垃圾連登

我找到了一個很公平的做法，就是支持本地音樂，而且是不看他的臉，只欣賞他的聲線。說到這裡，我只想到香港兩位很優秀的女歌手，一位是Joyce 鄭欣宜，另一位是龍小菌，我希望聽kpop的或是聽jpop的，都能夠支持他們。

喊出來

也不錯的, 還有坤哥也是可以支持的

強烈建議各位泡菜去聽下Luis Fonsi
despacito
如果聽完後唔鐘意唔緊要, 大家口味不同, 音樂無分貴賤

戰勝了日狗

jpop世界第一

坤哥雖然唱功欠佳，但是他的聲線是非常不俗的，我更欣賞他的是對音樂的熱誠。

我是韓狗
Block9me唔該

建議聯合國教科文組織將jpop列入胎教必修科 促進世界和平 世界第一呀韓狗唔准吠！

不了，你有高質Post

係連登低質定點
以前高登唔係咁

唔知道
睇黃之鋒事件就知道連登恐怖成點

你指咩

邊撚到正 將個屌字配音樂就叫歌

支持樓主

我都BLOCK哂 圖中既人

不嬲都係咁 反既有佢反 聽既有佢繼續聽

笑撚死人個post

我地要導人向善 咪再聽kpop 推介多d歌比人聽

過百韓狗，領教了

我冇入佢哋嘅Post撩交嗌呀
我block佢哋又關你乜事

喂仲唔block我??

這首歌作為約定 這首歌作為約定

Pasito a pasito, suave suavecito

Show Blocked User - 朴彩瑛

音樂台置頂啲post九成時間都係kpop

打擊韓狗你我有責

鍾意j pop嘅人真係好低質
否定哂其他音樂
用踩低人嚟抬高自己

事實上JPOP是很高質的音樂
你們不聽是你們不懂欣賞

置頂呢個post等大家block柒晒佢地
起碼正常post唔會咁快沉先

得閒block 埋我ok?

你反kpop都係你地不懂欣賞呀 有撚分別呀

灰

開心跳動迷迷糊糊地便過去 多少快樂矇矇矓矓地在這裡

咁係冇人推jpop post姐 人地推返自己post冇問題架

識聽聽S.H.E.

冇問題
Show Blocked User - 名井南世界第一

巴打好勁

一齊潛水啦

比假膠騎劫

好慘阿樓主 快啲叫你啲fd 子黎幫手喇
喂順便block 埋我唔該

一打個名上google
又俞定延又twice

喂 屌你呀 韓狗

聽Kpop等於唔會聽JPOP
你啲諗法都幾獨到

如果你們懂欣賞, 就不會我們JPOP的帖子那麼快沉, 說穿了一句你們根本不懂何謂音樂的真締

got it

大家都唔好爭邊個垃圾啦 計我話在座各位乜撚kpop kpop都係垃圾 國語歌才是王道 利申2邊都有聽開

垃圾支那狗/台狗

下次call夠手足嘛班韓狗騎劫我地po

傷不起 真的傷不起
我想你想你想你想得昏天黑地

秦文都未出聲

喂仲有我，快撚d

linkin park

秦文高質

對對對 kpop真的不是音樂 沒錯沒錯

你們這群泡狗，拍了一套軍艦島就能夠肆意侮辱我們日本帝國嗎？

好心下次就吹齊雞先啦

有咩好自豪

Jpop才是真音樂

你們不是真心欣賞JPOP, 只是"曲線"串我們, 對不對???

上面有假膠注意

咦到我未 快啲 見你快手快腳 其他叫完又唔應 都唔知block左未 搞到我個心幾緊張

D jpop fans 笑死人喇😂

唉 睇到連登咁樣我諗都係要愛回家 返回牙joe既懷抱了

你這麼自卑 不配做我們jpop狗的一份子
Jpop世界第一

比你地贏囉今次 但係jpop不死！！！！ 日本帝國萬歲！！！

乜撚自豪 聽咪聽唔聽咪唔聽
利申:jpop kpop都鐘意

日韓大戰 佢地都未打，你地已經開始打 勁

你們是"假膠"

韓狗幫宇多田光玩鞋都未夠班

好行唔送

咪係 兩邊都聽 佢地唔聽一邊就要反 咁都幾唔得閒

不要這樣說 我由一開始就有說到我有聽宇多田光 歌好聽就聽 不好聽誰會聽 才不會罵人家的歌

你連同胞都分不清楚 配做jpop狗麽

kpop vs jpop = 皇巴大戰

Jpop世界第一
其他港台歐韓全部都係垃圾
成堆狗喺度吠
好心聽多啲Jpop啦 聽完成個人高質晒

認真first love正到仆街

留意到班jpop 狗d post 點解會沉哂 因為根本冇留意人地唱歌淨係識係到批鬥人

jpop唱歌唱到可以拍av

jpop世界第一

是咪開盤？

三上 TEK-083 我至愛

半場 jpop

雖然我都唔聽Kpop
但係呢句野係你D動物台毒撚口中講出黎特別無說服力
比個腐皮走人

kpop = 現時既皇
jpop = 殘陣巴

完全唔明despacito點解會係YouTube觀看次數第一
明明係都賣肉 應該jpop先係第一架嘛
啲人好無taste囉

我們日本的AV界, 真的比韓國繁盛得多呢

jpop 連 jav依個組合真係無得輸

人
這是我們jpop的綜藝節目

你懂什麼!
你們根本不懂得什麼是音樂!
趕韓狗出去 日狗進駐 提高音樂台質素

Prisoner Of Love 超正

btw Twice最高!

呢樣野kpop永遠高攀唔黎 我愛jpop！

班jpop撚又引戰

個下海plan真係幾抵諗 用盡每一個人才 支持

出到三上呢啲人才
果然jpop世界第一

好自豪自己聽Jpop

呢條友都係KPOP FANS

不會吧
JPOP那麼高質素, 日本人才不會飯上KPOP呢

sh...

Kpop狗也不吊

jpop好好聽

這是韓國人找個跟三上相似的女生裝扮出來的!
明眼人一看就能看出

真

咪臭係

可恥
身為大和民族竟然跳泡菜舞
以後唔睇佢

移花接木

一定是移花接木

Kpop正垃圾

韓狗又造假🤔

兩邊都聽 jpop就yui 絢香 中島美超 宇多田光個啲
Kpop都好多有實力 不過話akb48好過kpop組我真係笑而不語呀

日狗呢
個post被韓狗騎劫
快D出黎救post

屌你老母智障西
借鳩啲意踩韓捧日

韓國人真的太無恥了

明眼人一睇就知

韓國人技術高超

你有冇聽過jpop架
高質過kpop好多倍

變臉呀

樓主
依度係連登 韓狗大撚哂
你都係道歉算啦

咪係，你一定無咩點聽過j-pop
自從聽咗J-pop 人都精神咗 有自信咗 連行步路都快過人啊

上面開盤個巴打
我買撚左半場JPOP
依家點算

屌你乜撚野呀又

kpop大勝

點睇都係jpop然緊喎

媽呀 好亂呀
我唔識睇呀

我淨係見到佢地苟且殘存

ok

我哋活在平行時空

幫推

你地所講ge k pop係咪淨係唱跳果種？
講音樂最多野聽 最多樂理 一定係jpop 同kpop同泰pop
其實韓歌好多好歌 唔好淨係睇最hit
歐美的4chord cycle 對我而言=k pop唱跳 一樣咁乞人憎
同意大家插睇樣的韓狗 但請大家唔好以偏概全
我好中意kpop 而唔係聽開唱跳 唔係睇樣

利申：行內作曲人

連登仔講jpop咪黎黎去去淨係識毒撚歌
算鳩算吧啦

一堆韓國舊歌手唔係唱跳根本好多高汁 正如日本唔計咩akb一堆高汁一樣 好聽咪聽

On9

akb48同twice同一水平

啱 諗返起yui點解走

我幾鐘意有隊泡菜band 叫 Galaxy Express

不能同意更多 成日一碌鳩打一船人都唔知做咩就係到盲反 實情係自己既眼光窄 唔去試下聽其他野

jpop 開哂娛樂台 kpop開唒音樂台
又何苦引戰

又負評又block
自己將個爐愈圍愈細

Kpop撚圍爐就自己開個新爐黎圍
樓主圍爐就係個大爐度踢走唔順眼嘅人

成隻熱狗咁
俾你係音樂台消滅到Kpop 之後咪又係搵過另一個genre 黎開戰

Arashi都屌打你地班韓狗實力派

一野打大佬

推~

垃圾日狗

SinB比人改左？

動漫歌又點先 大把動漫歌好聽 編曲層次豐富
呢首有好多edm同metalcore既元素

Let me hear

寄生獸好撚正

咁快完場

樓主唔聽就等於垃圾一定係

me愛歌G弦上的詠嘆調有冇同好

雖然我唔撚鍾意聽kpop
但其實kpop都都有野值得學

得罪講句
kpop貼圖狗故然on9冇腦
但某d聽jpop既一味踩低人地抬高自己既都唔見得你地幾高質

ching好波

開過post
但係班垃圾係音樂台洗版
完全冇人理
sad

你要搞清楚冇人有興趣定係比人洗落去

先唔好話冇 多唔多人有興趣先 連登多人對kpop有興趣咪推到po 囉 冇興趣自然就唔多人推po啦

係你地貼圖多過討論音樂 如果你地講返kpop音樂野我都吹你唔漲

每個人都唔同喜好 人地鍾意聽乜都關你事
你鍾意踢波唔代表籃球唔好喎
點解要自豪？定係你得呢樣野可以自豪？

先唔好開口埋口就垃圾先 你睇下你地點樣抬高自己做件高級垃圾 多人睇咪有人推po囉 試下揾第二樣開 岩聽嘅實入黎支持你架

利申：冇聽kpop

咪就係
J女J男多過講音樂

籃波同腳波又係世界大戰

係啲人開口埋口就直接話人垃圾 有冇聽過kpop先 由頭到尾kpop班fans都冇話過jpop垃圾 一尾得你地開罵戰

猩猩玩玩具有咩好討論

Jpop垃唔垃圾你再同佢地嘈
但kpop就肯撚定係垃圾
一味geegeegee sorrysorrysorry
音樂定洗腦啊

你清朝定明朝黎架？

咪就係
同埋邊個話反kpop就一定係撐jpop?

睇返第一頁佢地講緊咩先

人地依家係聽
i like diu diu diu diu diu diu
you like diu diu diu diu diu diu
we like diu diu diu diu diu diu
你清朝定明朝黎架？[

同一道理 邊個話聽KPOP 就一定反JPOP
我唔幫你推PO就等於唔聽或者反JPOP?

識啲野喎ching
你地淨係屌kpop 屌哂全部kpop
又唔屌下你地jpop啲咩akb呀 咩46呀
個啲又係唔係jpop呀 唔講下？

依家係講緊你班垃圾霸佔音樂台 唔講音樂
唔係話你地反jpop呀 on9
泡狗真係智障啲

人地唔會好似你地咁洗版

一尾淨係話日本舊歌星 鬼唔知舊歌星唱歌好撚好聽 唔講下韓國舊歌星 聽下佢地有冇洗腦？

akb開咗post係邊
你地又開係邊呀
明唔明?

其實你可以開個新post屌jpop既
呢度留返繼續屌kpop狗有幾智障啦

聽還聽啦 音樂台討論邊個靚仔 邊個靚女真係無問題？ 少數都算啦 但眼見一大堆
我覺得k pop 係垃圾 但我唔會阻止人去聽
幾時開韓狗台

G持

你估個個都好似你地咁on9咩 得閒又開個post屌下人地

一早開個韓流台咪一天都光晒

冇人推po 冇人開po 就屌鳩人地推po推得太快 太快推爆又開新post 洗你地版

有無post介紹舊韓歌星 我想見識下 真心想學野

泡狗唔回應?

各位JPOP飯, 我們一起努力維護連登音樂台
請支持我的帖子, 好讓我們熱愛的音樂可以在音樂台得到發展

咬到咁應叫班kpop狗點答你姐

好!

韓狗同假膠都一樣，block晒就啱

屌 唔講以為入撚左香討
洗唔洗逐個頒返個獎先呀
明明係追星嗰班腦撚殘 屌柒kpop做乜鳩

你有冇留意我講咩，就係話佢哋不停喺度洗版呀。閱讀理解零分就咪撚上連登啦。如果佢哋有個kpop綜合區係咪唔關我事囉。

應該開個追星台 akb啊46啊少時bigbang個d都入哂去就岩

冇
路過睇到標題覺得好撚雞先講返句
純粹覺得你講到好撚柒

推到佢地回

如果問題係洗版 咁你重開post 站務台 唔該 你又開反kpop 人地又開 咁你同佢地有咩分別

發現韓狗一隻

um... 娛樂台?

kpop除咗洗腦 仲有咩作用

但個重點係 KPOP POST多人到去邊個台都係洗版
我敢講就算去左娛樂台又係比人屌洗版
利申 : 支持開韓狗台嘅韓狗

依班豬閪泡狗

支持呀
但連仔唔開都冇計

由舊登嘈到連登
兩邊admin都唔理你地

跟本係因為班唔開post嘅人想班會開post嘅人走
開左新台之後得返班唔開post嘅係舊台圍爐
Admin會唔會咁樣搞死音樂台啊？

又話人洗版

連狗效率慢到

1年都嚟緊頭喇
仲未出vip

你地咁想韓狗走咪快啲叫佢開個台囉

依個post笑撚死我

agger 成班傻閪當自己辯論隊

見到正負皮數就覺得連登同高登嘅人口構造真係差好遠

冇辦法，好多韓狗新會然，唔知中學畢業未

咁係咪開新台都係站務問題黎既 我覺得既然要分音樂台 韓流台 不如分 本地音樂台 同海外音樂台 支持下本地音樂

加上家陣仲放緊暑假

jpop 世界第一 滿意未

唔怪得我一早block左你

乃木坂46

啱呀 jpop世界第一 唔洗煩

冇聽好撚多年
你哋同jpop關係真係好 成日拉埋一齊講

Jpop新歌冇聽 舊歌就不嬲有聽 冇話邊個好啲 啱自己聽咪聽囉 由頭到尾都冇話jpop點點點

點解成日拉埋黎講就問下樓主啦

咩事？
我唔記得我有任何一句說話拉過jpop嚟講喎

某啲人拉其他人入嚟講之前唔該有少少自知之明

駁唔到

個個都踩韓捧日

你唔係block我咩

我想講哩家唔只聽jpop嘅憎你哋班韓畜

韓狗最叻扮假膠

同埋鳩吠

只可以寄望開偶像台

連登真係垃撚圾到暈

個post終於多番理智d既清泉

btw前面見到有人提arashi 咁垃圾好心就唔好拎出黎講

我都係潛水算

我就咩都聽下，但係Kpop，全部都講溝女同咸嘢，唔夠多元，聽多左都厭
利申：只係覺得韓國綜合節目同IU相都放喺度係濫用左音樂台

好想比樓主block

波台巴打你好

老老柒柒，日韓都好垃圾

我就日本同韓國偶像都憎既。
俵俵者一定係咩BIG BANG同Sexy Zone。呢兩堆垃圾係最頂唔順

兩個國家主流既嘢都好垃圾。相反日本rock係世界第一

更正，係近年既主流，姐係男女團e.g. J家，死肥秋啲女

屌你樓主自己都係日狗
五十步笑百步

有冇同我一樣支持廣東歌

廣東pop世界第一

得罪講句，除咗係本土嘢之外諗唔到有咩好

我冇洗版喎
我亦都冇以pop嘅名義嚟追星
我又冇係音樂台度搞啲咩貼圖區

你搞屎棍搵一個好少少嘅藉口啦

係盲撐架啦

好過你班日韓狗 明明唔係日本/韓國人都走去盲撐人地既野

我係香港人盲撐自己既音樂有咩問題

有話唔比你聽咩，而家係你唔比我聽多啲

知唔知五十步笑百步點解

你們廣東話歌也是抄襲日本的, 有原曲不聽, 聽山寨的, 真可笑

唔聽撚伯

要撐本土既話香港都有好多indie既好過pop野啦
世撚界第一咩

宇多田光我同意
但AKB就唔好講笑喇
一樣咁垃圾, JPOP大毒瘤黎

btw, 點睇好多日本人都鍾意KPOP?

有問題 就係你依班人 搞到公司迫我地寫d無質素的歌
唱片公司就係見d咩一雙手 天敵依d咁巷ge melody都仲有咁多人中意聽 我地班作曲人就被迫寫番依種先有生計 自己中意的歌就賣唔出！
你地所謂ge香港音樂有所進步 只係個編曲唔同左改左jazz d rnb d
個melody本身都係垃圾

當然唔否認香港有好歌 只不過無人share 公司亦唔敢放手宣傳

我見過追星追one ok rock搭個BIG BANG。其實真係好奇怪

k rock 有部分唔錯

AKB 屌打垃圾twice

知唔知咩叫閱讀理解零分

聽覺有問題

好撚低汁
影衰呢個名

比d未block我睇既
我屋企有幾多日文碟要唔要同你地交代呀

不如話自己世界細聽黎聽去都係個d啦

兩邊嘈撚到2046

Jpop

一句講晒kpop fans係睇歌而唔係聽歌

有幾奇怪 你知唔知one ok rock主唱咩出身？

話Kpop係垃圾嘅人
根本未聽過韓國嘅ost

好威wor 一句就講晒

咪係

一句講晒kpop fans係J歌而唔係聽歌

萬pop皆下品
唯有metal高

Yes牙= =#

其實我唔明睇歌有咩問題
kpop根本係舞蹈為主菜歌為伴碟既一種表演
有啲舞曲performance真係幾好睇 而且stage design得幾有心機
你唔鍾意咪唔好聽
正如我都好憎edm 但我唔會話我自豪自己唔聽咁on99囉

我係唔鍾意，我係冇聽kpop
但我更冇話我自豪自己唔聽kpop

我只係覺得歌係用嚟聽
如果着重dance嘅就似乎唔係好算係音樂/歌咁解
Between 有啲kpop嘅歌有edm嘅element喺到

我都覺
一句講得晒kpop畀我嘅印象
鬼叫我身邊鍾意kpop嘅人個個都係為咗班靚仔女名星而鍾意kpop咩

有冇韓狗可以解釋下點解kpop小圈子post內容娛樂成份多過音樂成份會開係音樂台

咁姐係娛樂唔係音樂啦

係應該擺黑洞

看來韓狗還是不肯走, 今天我會更努力將韓狗驅趕出音樂台的

你班咩雞雞48同埋啲咩衣，咩菜咪又係一堆post係娱樂台

你是誰? 憑什麼叫我們走

中文U??

KPOP 垃撚圾
JPOP 大法好
完

Kpop好多有實力 講女團有mamamoo gfriend 女歌手都有iu ailee 仲有好多唱ost既歌手
Twice啲口水歌真係好少聽

傳統廣東嘅粵曲都未出聲

akb隨便一個成員都比你們韓星有實力得多

呢下真係幫你唔落

akb有邊個係有實力?
又唔唱得又唔跳得
btw我淨係識得班老屎忽 優子bb

都係偶像啫 唔好太執著實力
一齊死返去娛樂台啦

韓狗仲未答到我問題

post係娛樂台有咩問題
真係唔明白 請解釋一下
如果akb post係音樂台po相一定照趕

k撚都冇開po屌你地j撚啊
依家你屌鳩人又唔俾人屌得?
btw 蒲蒲頭俾你block先